【警世文】巴打入

善心打破零回覆

通常靚女唔會被姦
利用靚女

你估個個巴打都好似你咁咩